零經驗 可以點考燒焊牌

如題

見到有好多都係要僱主推薦
兼讀課程又分好多細項
行外人可以點考牌？

燒焊第一日你預隻眼紅哂打唔開，你要搵定啲嘢查隻眼

同埋長期做個好大機會個肺有問題

你頂到先再諗，入行多數識人帶入行，去建造業係有嘢讀，但唔太多人咁入行

最好唔好做燒焊
50歲之後
隻眼
同個肺唔使要
賺到錢畀曬醫生

thanks
主要想做sculpture呢類
同埋考個牌留定後路

考牌可以諗諗水喉，易考電牌，人工又高啲唔去地盤做都可以出嚟接吓家居維修咁

我自己就做電，我都建議有人想入行三行，水喉都係一個好選擇

多謝ching建議
我再睇下相關課程

咁誇?無得用PPE咁慘?